［集思廣益］算命經驗

有無人可以分享下算命經驗/介紹
但又唔想去廟街比人呃
正處於人生低谷 所以想算命搵人指點下
之前見有post share 但搵唔返

留名

一人一個準既算命師傅

算命有邊個唔係呃人
廿一世紀仲咁迷信

我算得準

我算到你而家正處於低谷
你會頭頭碰著黑
會俾人呃
要小心

我搵過連登有啲人算
8成準
講到我邊年好，邊年唔好，
邊年發生咩事。
依PART準得嚇一嚇。
講我自己者
其他人準唔準，就唔清楚。

巴納姆效應